GTA RP Server

台港澳RP Server 兄弟幫
兄弟幫server已渡過測試期剛剛起步，缺乏大量玩家同宣傳渠道，希望可以借遊戲台吸引更多嚟自港澳的玩家(女的更好XD)，我們將熱烈迎接及招侍新手玩家。server簡介:本server希望市民們能多多互動，輕輕鬆鬆聊天玩得開心就好。

1.申請市民程序非常簡單，如果合規格會極速通過
2.有六種基本職種任均選擇，例如伐木工和礦工等
3.有五種公職和黑幫可以申請，例如的士、警察、醫護、技工、兄弟幫
(如果有更多玩家加入server，會即刻增加人數限制)
4.有高風險的毒品系統讓市民去賺錢，記得要小心啲
5.有三十五款不同車輛可以購買(正在持續增加)
6.有多種有趣的功能和動作，例如遙控鎖車、穿脱衣服、交叉手、電話、二手車交易、房屋退租等(會持續更新)
7.遊戲入面嘅MIB就係Discord嘅管理員，喺遊戲裏面有咩問題都可以用手機搵佢地
8.有唔同槍械以使用，例如卡賓(正在持續更新讓各單位使用)
9.有完整又公平公開公正嘅法律管治着server
10.有清晰易明的規舉讓玩家盡情打劫(從大量搶劫中修改而成)
11.有明確新手教學引導新手們(角色可重做三次)
12.有唔同既活動等玩家參加，例如賽車、拳賽、抽獎、時裝比賽等
(每個人都有權提議活動)
13.有明切的課金系統，例如贊助車
14.如果冇俾人攻擊嘅話，我地server非常穩定
15.基本上server暫時應該冇乜Bug，如果有嘅話可以係Discord話俾管理員知尋求協助
16.可以係Discord對server提出任何建議
17.有好多親切有善嘅玩家經常互相關照同一齊吹水
18.有非常好的管理員們會幫助市民解決Bug等問題
19.有盡責勤力的創辦人
20.如有意加入兄弟幫玩，可以入Discord申請白名單
(Discord永久連結: )

我雖然唔係管理員只係一個小市民但我真係希望有更多玩家入依個server玩，因為我真心覺得依個server做得唔錯，我每日見到玩嘅人數得好少，有時真係有啲無奈。如果覺得server唔錯嘅話但又因為少人而唔想玩，請你千萬千萬唔好走。我地已經好盡力宣傳，我相信好快就會有好多人入嚟玩，要一齊頂住呀!!!
如果唔識用FiveM入server嘅睇依條片:

PUSH

雖然我都鍾意打機, 不過有時間就出街發夢仲好